<resources>
    <string name="app_name">Peliculas</string>

    <string name="peli1">Spiderman</string>
    <string name="peli2">Dr Strange</string>
    <string name="peli3">The Batman</string>
    <string name="peli4">Shang-Chi</string>
    <string name="peli5">Jackass</string>
    <string name="peli6">El exorcismo de dios</string>

    <string name="serie1">Hawkeye</string>
    <string name="serie2">What if?</string>
    <string name="serie3">WandaVision</string>
    <string name="serie4">Loki</string>
    <string name="serie5">The Mandalorian</string>
    <string name="serie6">Star Wars: The Bad Batch</string>

    <string name="peli1_sinop">Tras descubrirse la identidad secreta de Peter Parker como Spider-Man, la vida del joven se vuelve una locura. Peter decide pedirle ayuda al Doctor Extraño para recuperar su vida. Pero algo sale mal y provoca una fractura en el multiverso.</string>
    <string name="peli2_sinop">Continúan las aventuras del Dr. Stephen Strange y sus superpoderes en la secuela de Marvel "Dr. Strange".</string>
    <string name="peli3_sinop">En su segundo año luchando contra el crimen, Batman explora la corrupción existente en la ciudad de Gotham y el vínculo de esta con su propia familia. Además, entrará en conflicto con un asesino en serie conocido como "el Acertijo".</string>
    <string name="peli4_sinop">El maestro de artes marciales Shang-Chi se enfrenta al pasado que creía haber dejado atrás cuando se ve envuelto en la red de la misteriosa organización de los Diez Anillos.</string>
    <string name="peli5_sinop">Después de diez años, la tripulación de Jackass está de regreso para su cruzada final. Johnny Knoxville, Steve-O y el resto de la pandilla regresan para otra ronda de divertidas, salvajemente absurdas y, a menudo, peligrosas demostraciones.</string>
    <string name="peli6_sinop">El padre Peter Williams, un exorcista estadounidense, es poseído por el demonio que intentaba expulsar de una joven y por el que se ve obligado, contra su voluntad, a cometer el más terrible sacrilegio.</string>

    <string name="serie1_sinop">Navidad en Nueva York. Clint Barton (Jeremy Renner), superhéroe vengador conocido como Ojo De Halcón (Hawkeye), desea pasar unas fiestas tranquilas, pero la llegada a la ciudad de sus enemigos le llevan a hacer equipo con su protegida, la joven arquera Kate Bishop (Hailee Steinfeld), para combatirlos.</string>
    <string name="serie2_sinop">La serie explora líneas de tiempo alternativas en el multiverso que muestran lo que sucedería si los momentos importantes de las películas de MCU ocurrieran de manera diferente. Bradley se desempeña como escritor principal con la dirección de Bryan Andrews.</string>
    <string name="serie3_sinop">WandaVision combina el estilo cómico de situaciones clásicas con el Universo Cinematográfico de Marvel en el que Wanda Maximoff y Visión, dos seres superpoderosos que viven su vida suburbana ideal, comienzan a sospechar que no todo es lo que parece.</string>
    <string name="serie4_sinop">Loki es una serie que gira en torno al Dios del Engaño de Marvel y que retoma su historia justo después de cuando éste se hace con el Teseracto en Vengadores: Endgame, la última película de la Fase 3 del Universo Cinematográfico de Marvel.</string>
    <string name="serie5_sinop">The Mandalorian es una serie de Disney + ambientada en el universo de Star Wars que se desarrolla tras la caída del Imperio y antes de la aparición de la Primera Orden, la serie sigue los pasos de Mando, un cazarecompensas perteneciente a la legendaria tribu de los Mandalorian, un pistolero solitario que trabaja en los confines de la galaxia, donde no alcanza la autoridad de la Nueva República.</string>
    <string name="serie6_sinop">Una mujer, que vaga por el desierto, es capturada por una comunidad de caníbales de la que logra escapar. Con la ayuda de uno de sus captores, intentará no ser degollada, en un mundo que se ha vuelto salvaje.</string>

    <string name="title_activity_navigation">NavigationActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Peliculas</string>
    <string name="menu_gallery">Series</string>
    <string name="menu_slideshow">Favoritos</string>
    <string name="menu_tools">Ajustes</string>
    <string name="menu_share">Compartir</string>
    <string name="menu_send">Send</string>
</resources>
